覺唔覺&呢個符號好撚難寫？:o)

Dllm難寫到

讀寫障礙？

要一筆過

我都寫得好樣衰

頂 竟然有同路人
所以我jot親notes都係寫+
長少少既就用and

我寧願用and算，次次都寫到奇醜

寫黎睇下

AGGER 好撚難寫..

Hi

and 簡寫仲有另外一個寫法

sor 搞到你地頭已側

粒粒都唔同樣

想問下你地個筆順姐

無限先難畫

{ }

我成日將&同一個五線譜音符調亂 有無師兄知我講邊個音符

原來叫高音譜號

勁難畫
後嚟學鬼佬畫呢個

你地係咪筆順錯左先覺難？正常應該剔上去圈落黎

同捚潦草嘅大階D 又係勁撚難寫
細個做copy book寫得樣衰比個小學老師屌9我
諗番都覺得條友痴撚線
不過直到呢刻我都係寫得咁柒

試下用撩草寫Et